唔撞得就去打NBA 啦

而家知道我地大曼聯既厲害未

玩具咪又係要撞

掂到d 鬍鬚都有罰波射啦😂